如果那個他不愛護你准我代你哭

因你受罪是多麽滿足

係

濛b